[重要] 太 子 八 三 一 恐 襲 單 野，各 位 手 足 覺 得 可 以 點 做

個個都話好可疑，更有個post 話前後證供吻合

我奉勸太子當晚知道真相既警員/港鐵職員快啲自行上報

上面呢個post 嘅#32
8.26香港重光日﹙#81385﹚ 手足指出以下內容
可以只睇佢嘅回覆

然後#43
8.26香港重光日﹙#81385﹚手足嘅回覆

咁我地喺呢個位可以做啲乜去攞CCTV

職員掂兇器 老屈個職員殺人？講出嚟有人信？

就算唔知真唔真
都要攞CCTV

掂兇器係令件兇器不能成為證據

無屍無真相，記下待有證據再說未遲。

要搵個無示威嘅撘客告黨鐵，阻止佢洗cctv

點解到而家都冇人告

真心唔明？開記者會個目擊證人已經有standing

推

而家有可能831 太子站死左人，你地去唔去黨鐵總部

乜都好做左先